要攻藍屍,最簡單既方法就係以黑心食品,毒奶粉,假疫苗,抄家抄地等作為文宣材料

藍屍係唔CARE民主
只CARE民生同自身利益

我以之前反送中文宣為例
送中過後,樓價仆直
就係團結班有樓中產淺藍屍
趕走一班冇樓低學歷深藍屍, 令呢班深藍屍更支持送中
所以文宣要攻全港藍屍,就唔可以單靠以樓價仆直黎宣傳

而家要攻藍屍, 最好既方法就係以黑心食品,毒奶粉,假疫苗,抄家抄地等作為文宣材料黎反對比中國全面統治

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

ＭＩＳＳ左２點，都好撚重要—被自殺同強拆

弱智

你認為強国既有錢人要食毒奶粉地溝油？

同樣事會發生在香港有錢藍屍身上？

樓主弱智

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

「個個國家都有自己嘅問題，中國唔係突別差，最衰都係美國要搞死中國」下刪一萬字

佢地冇logic可言架唔好咁天真啦，去幫手推行動post好唔好？

唔同意語氣都唔洗咁重吓話

理據

你有無？

弱智